點解我開咁多post搵admin都唔入？

唉

因為我係屎！我係垃圾

我是廢紙

佢講左太依類post會悶
佢都要食飯痾屎溝女打飛機
比少少生存空間佢啦

我冇諗住佢入 佢就入左我個post

原來如此 我心情開始冇咁醜樣喇！

仆街